深黃腸粉店推介

今日食緊野聽到有個絲打拎文宣落鋪頭派，
跟住老板娘問佢食唔食野，
絲打話冇帶錢，
老板娘就話請佢食！！！！！！！！

真黃店，聽老板講因為武漢肺炎生意差左，要一齊撐番起呀！！！！

真心好食！

濃姐石磨腸粉
佐敦上海街62號

推

佐敦對我嚟講太遠
幫你推

推呀屌

幾足料

push

推

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

好似好滑咁

過幾日有時間去下先
好鍾意食腸粉

FYI

濃姐石磨腸粉

20191204
參與「同行。黃色商界聯署」
1. 不承認應徵者的與社運相關之罪行紀錄；
2. 恕不招待香港警察及其支持者

老闆私人於8月已表態
提供學生優惠及派水
101罷工

價錢合理

留名

想搵好食腸粉好耐

個皮睇落好掂

lm

人情味推

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

睇落好好味

正喎

推
黃店要撐
好食黃店更加要撐

觀廣鳳鳴, 多茜不解釋

個樣睇落好好食

仲幾平wo

呢樣真

真心好食

個樣好得

正呀搵日去

當lunch夠唔夠飽

夠

老板是咪很好人

唔夠嘅話可以兩份

LM

聽日試先

尋日去到冇開門

又好食又黃

兩公婆都好好人

利申:成日去食，蒸麵都好好食，好足料

旺中都有一間
都幾好食

Push

日日蒸腸粉

嘩，個皮好似好正好滑一睇就餓

推，但好遠

屌香港有幾大姐

呢間係好食。

呢間真心好食
到老闆傾過兩句

黃到發光
真係要支持吓

使唔使咁快啊，諗住去懲罰下，就賣晒啲腸粉。下次都係靜靜雞啦。

睇落好正

有堂食位？

睇黎好多人去左靜靜雞懲罰
btw 下次食到嘅話，隊呢個po 比老板睇叫佢地整定多啲先有連登仔搞鳩佢地

食之前打定過去睇有冇開
6684 2983
咁大家就唔洗白行

腸粉

好鐘意呢種腸粉

高質

pp

石磨腸粉好撚難食
布拉腸粉好食好多

星期六？我都係

佐敦上次爆武肺 想幫襯但命仔要緊

想收工去食但驚佢已經收左

蒸麵呀識食

屌 點解深夜先見到呢個post

石磨腸粉根本就係比狗食
支那文化都好撐?

lm 個頭返工